【冷知識】搣Memo紙洗你教

唔知有冇post過
有時見到總有幾張跌左落地下唔計人為個d
遇上冇膠紙情況下, 記住呢個方法會痴得貼服d

Keep in Mind

個動畫
左右有咩分別？

打少啲J

下向上同左向右嘅分別

打斜右上咁摵呢

Ok自膠

渣ga

[突發]撕紙王都撕唔到嘅memo紙